歡迎巴打討論 謝絕A0

我好愛我女朋友，但日子越耐覺得佢越煩，成日做埋啲港女野，有時真係成個啊媽咁。當我話佢煩激嬲佢個時，佢唔理我，玩失蹤，但我竟然唔係由得佢，而係騰晒雞，驚佢離開我。好啦，終於俾我氹返，但無耐，我又開始覺得佢煩，重重覆覆。我係咪好犯賤 。
唔要啲咩哪有女既巴打黎留言 真心想討論係咪大部份既巴打都係咁既心態

a0留名

當係情趣啦
睇下你地一個願打一個願捱邊方先攰嫁嫁啫

我都覺得女友煩嫁 成日都有唔同原因話我 例如懶呀唔浪漫唔準備禮物 仲要成日嬲

A0入左黎 係咪應該翻出去先